不合作運動未見利利先見其害

有冇同感？？

攪到經濟下調，失業增加，都係害翻自食其力嘅黑衫屋企人，癈青無嘢做，無影響

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論